是靚早 自家製氣炸蘋果批(改良版)

個樣仲衰過上次

個樣唔掂喎

乾咗嘅餃子嚟喎

一早起身就要食屎

俾吓面

What the fuck 仲衰過上次 應該係劣質版

咩撚野來嫁.....個型狀成舊肝咁
蘋果批曬傷

Samosa?

變左餃

比面先講真話

仲衰過上次

狗食

最右同下低果舊

質素每況愈下

蘋果餃子

佢剩係識包呢啲形狀

正常唔係應該要正方形咁咩

用嚟塞肛，size啱啱好

好唔好食先
有冇切開既相睇吓

我覺得應該係咁

佢果隻係麥記果種

建議下次再改良

是

樓豬個名